朋友漏咗銀包喺259D可以點做

個銀包啡色嘅 係往屯門嘅259D

執番

打狗巴熱線
佢應該會叫你打去同站長講

打咗去站長度
朋友已搵返銀包 我代佢多謝你